仲報警嘅係咪on9?

你自己都識話人地黑警，有咩事大家私了屌佢老母，啲人成日見到黃絲俾藍絲打就得個睇字，過去幫拖打個藍絲一身啦仲拍片
對家出刀手就話要搵警察啫，屌你老母打拳頭仔都報警，咪又係兩邊都拉兩邊都告，還手個黃絲俾人報多樣非法禁錮tim呀仆街
我係黑警都笑鳩你地啦

【連儂牆】美孚男持棍打鬥 街坊索帶綑綁制服 非法禁錮被捕

自已睇完再諗下啦

唔好意思, 借po

ghosts

721 811

G7 峰會其實已經比左最後一手靚牌我地，唔跟只有輸

點撚解機場行動post永遠都推唔上去？？？

仲報警算啦不如，香港人應該冇得救，烏克蘭人革命廣場俾人暗殺成班走去報警等消息嘅話就收得皮啦
有口話人黑警，又要人地幫你拉人告人